各行業direct sales入一入黎

想問邊一行有景，今年final year想入行
有冇巴打share下

推

Push